點解港元咁強？

有冇人解答下？

中共課金 ?

中共換錢走

用假鈔美元無限課

走資入香港咁撚戇鳩？新加玻台灣唔係好啲？

換左美金未？

唔肯定托市要轉美金入
定係中概股黎香港第二上市 美國或其他國家基金都跟埋黎

1.呢排幾隻流浪狗返黎2nd ipo
2.hkd高息過usd